九龍有冇物資站?

想拎物資過黎，怕到時地鐵快比犬隻控制，想問九龍有冇站?
如果冇站，在場最近既物資站係咪公民廣場?
打算拎口罩，大量水，，食物同索帶過尼。

同問

推

FYI 有心人
物資站全面進場

見到有巴打係中信大廈對出部𨋢有個站